男朋友話我鬆，於是我買咗支縮陰器

上星期同男朋友做完之後佢話我有啲鬆但我明明先廿頭，冇理由俾佢笑我。於是我膽粗粗咁買咗盒縮陰器，用完之後即刻feel到緊咗，啲肌肉實咗
今日同佢做嗰陣佢好suprise，話我屎眼好緊，唔洗一分鐘就騎到佢射

你明明就係男人

廚師牌？

樓主想我地睇佢個名啫

江永祥死淫零
姣西

Gay